人民日報—中國國旗比起香港同胞的生命財產更重要，香港同胞有義務捨命保衛國旗

納dee幾時用你嘅功夫打死14億人

source?

全部變晒樓上的朱茵嗰陣

冇錯，廢老們快啲捨命吧

香港人對任何一方既旗幟都無任何情感